文宣真係要林下點做

反送中遊行引暴力 36人被捕
（法新社香港26日電） 香港警方今天表示，他們不 得不動用水炮車驅離群眾，並開槍示警，說這場延燒多 個星期的示威活動愈趨暴力。 昨天荃葵青遊行爆發「反送中」運動以來最嚴重的 警民衝突。警方共拘捕36人，年紀最小的是一名12歲男 童。 昨天爆發反送中以來最嚴重的警民衝突，警方頻遭 汽油彈攻擊與示威者近身襲擊，不但首度出動水炮車驅 離群眾，有警察在示威群眾步步進逼下跌倒，6警拔槍 ，更有一警對空開槍示警。 這是反送中遊行爆發以來，警察首次實彈射擊。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

民陣雙普選遊行

手足到時見

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

【升級罷工全民自決】
九二九三罷工嗎？一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜